乜野叫香港人一定要撐香港人？

唔明點解一定要支持曹星如
我係對呢條友充滿疑惑喎，咁咪唔支持囉
有咩問題呀
一定要盲撐？

689唔係香港人咩？

香港地大撚把畜牲，一街都係

是其是，非其非
乜咁難明咩

係撐都撐Marco啦
啲不學無術嘅港豬最易比人煽情
是但打下哥布林然後講下夢想就成班撞埋去
說穿了咪又係支那人基因

利申 天滅中共

支持既唔係曹星如 而係香港體育。

話你知 講 「香港人撐香港人」 依句野既人嚟

一定係 依今香港社會既既得利益者 or 持份者

我又睇唔到香港既「衣食住行」 有幾體現到 「香港人撐香港人」 喎

唔講其他啦 。

住依 part 又點撚樣計呀 ? 「香港人撐香港人」呀?

撐本地地產商

一有事就會有人出現黎
模糊焦點
咩唔係撐佢，只係撐香港運動員